[ 集思廣益 ] 電視台點做廣播？

好奇一問
電視台點將直播由街入廠再廣播？
係咪入左廠 唔知點 再經各區發射站廣播？
係咪有人衝左上發射站就可以隨便播片？

pish